[{"question": "Marcus fili~ Iulii est. Iulia filia Iulii est.", "answer": "Marcus filius Iulii est. Iulia filia Iulii est.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Marcus filius Iulii est. Iulia filia Iulii est.", "perplexity": 5.7336907386779785}, {"evalsentence": "Marcus filium Iulii est. Iulia filia Iulii est.", "perplexity": 8.66738510131836}, {"evalsentence": "Marcus filiorum Iulii est. Iulia filia Iulii est.", "perplexity": 11.952515602111816}, {"evalsentence": "Marcus filii Iulii est. Iulia filia Iulii est.", "perplexity": 11.899378776550293}]}, {"question": "Marcus filius Iulii est. Iulia fili~ Iulii est.", "answer": "Marcus filius Iulii est. Iulia filia Iulii est.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Marcus filius Iulii est. Iulia filia Iulii est.", "perplexity": 5.733692169189453}, {"evalsentence": "Marcus filius Iulii est. Iulia filium Iulii est.", "perplexity": 13.577360153198242}, {"evalsentence": "Marcus filius Iulii est. Iulia filius Iulii est.", "perplexity": 11.050211906433105}, {"evalsentence": "Marcus filius Iulii est. Iulia filiorum Iulii est.", "perplexity": 10.780736923217773}]}, {"question": "Iulius est vir Roman~. Aemilia femina Romana est.", "answer": "Iulius est vir Romanus. Aemilia femina Romana est.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Iulius est vir Romanus. Aemilia femina Romana est.", "perplexity": 6.031724452972412}, {"evalsentence": "Iulius est vir Romanum. Aemilia femina Romana est.", "perplexity": 10.888341903686523}, {"evalsentence": "Iulius est vir Romanorum. Aemilia femina Romana est.", "perplexity": 12.271194458007812}, {"evalsentence": "Iulius est vir Romani. Aemilia femina Romana est.", "perplexity": 11.826362609863281}]}, {"question": "Iulius est vir Romanus. Aemilia femin~ Romana est.", "answer": "Iulius est vir Romanus. Aemilia femina Romana est.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Iulius est vir Romanus. Aemilia femina Romana est.", "perplexity": 6.031721591949463}, {"evalsentence": "Iulius est vir Romanus. Aemilia feminum Romana est.", "perplexity": 11.875368118286133}, {"evalsentence": "Iulius est vir Romanus. Aemilia feminus Romana est.", "perplexity": 13.778305053710938}, {"evalsentence": "Iulius est vir Romanus. Aemilia feminorum Romana est.", "perplexity": 22.8267765045166}]}, {"question": "Iulius est vir Romanus. Aemilia femina Roman~ est.", "answer": "Iulius est vir Romanus. Aemilia femina Romana est.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Iulius est vir Romanus. Aemilia femina Romana est.", "perplexity": 6.031721591949463}, {"evalsentence": "Iulius est vir Romanus. Aemilia femina Romanum est.", "perplexity": 6.152464866638184}, {"evalsentence": "Iulius est vir Romanus. Aemilia femina Romanus est.", "perplexity": 6.222176551818848}, {"evalsentence": "Iulius est vir Romanus. Aemilia femina Romanorum est.", "perplexity": 5.766714572906494}]}, {"question": "Iulius domin~, Aemilia domina est.", "answer": "Iulius dominus, Aemilia domina est.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Iulius dominus, Aemilia domina est.", "perplexity": 10.19951057434082}, {"evalsentence": "Iulius dominum, Aemilia domina est.", "perplexity": 11.52393913269043}, {"evalsentence": "Iulius dominorum, Aemilia domina est.", "perplexity": 22.881433486938477}, {"evalsentence": "Iulius domini, Aemilia domina est.", "perplexity": 14.8030366897583}]}, {"question": "Iulius dominus, Aemilia domin~ est.", "answer": "Iulius dominus, Aemilia domina est.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Iulius dominus, Aemilia domina est.", "perplexity": 10.199508666992188}, {"evalsentence": "Iulius dominus, Aemilia dominum est.", "perplexity": 22.400989532470703}, {"evalsentence": "Iulius dominus, Aemilia dominus est.", "perplexity": 20.649682998657227}, {"evalsentence": "Iulius dominus, Aemilia dominorum est.", "perplexity": 17.857990264892578}]}, {"question": "Medus serv~ Graecus est, Delia est ancilla Graeca.", "answer": "Medus servus Graecus est, Delia est ancilla Graeca.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Medus servus Graecus est, Delia est ancilla Graeca.", "perplexity": 13.638705253601074}, {"evalsentence": "Medus servum Graecus est, Delia est ancilla Graeca.", "perplexity": 28.883094787597656}, {"evalsentence": "Medus servorum Graecus est, Delia est ancilla Graeca.", "perplexity": 45.0374641418457}, {"evalsentence": "Medus servi Graecus est, Delia est ancilla Graeca.", "perplexity": 26.205705642700195}]}, {"question": "Medus servus Graec~ est, Delia est ancilla Graeca.", "answer": "Medus servus Graecus est, Delia est ancilla Graeca.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Medus servus Graecus est, Delia est ancilla Graeca.", "perplexity": 13.638708114624023}, {"evalsentence": "Medus servus Graecum est, Delia est ancilla Graeca.", "perplexity": 26.140153884887695}, {"evalsentence": "Medus servus Graecorum est, Delia est ancilla Graeca.", "perplexity": 25.010906219482422}, {"evalsentence": "Medus servus Graeci est, Delia est ancilla Graeca.", "perplexity": 22.738004684448242}]}, {"question": "Medus servus Graecus est, Delia est ancill~ Graeca.", "answer": "Medus servus Graecus est, Delia est ancilla Graeca.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Medus servus Graecus est, Delia est ancilla Graeca.", "perplexity": 13.638705253601074}, {"evalsentence": "Medus servus Graecus est, Delia est ancillum Graeca.", "perplexity": 24.82295036315918}, {"evalsentence": "Medus servus Graecus est, Delia est ancillus Graeca.", "perplexity": 23.7779541015625}, {"evalsentence": "Medus servus Graecus est, Delia est ancillorum Graeca.", "perplexity": 29.49920082092285}]}, {"question": "Medus servus Graecus est, Delia est ancilla Graec~.", "answer": "Medus servus Graecus est, Delia est ancilla Graeca.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Medus servus Graecus est, Delia est ancilla Graeca.", "perplexity": 13.638694763183594}, {"evalsentence": "Medus servus Graecus est, Delia est ancilla Graecum.", "perplexity": 15.931809425354004}, {"evalsentence": "Medus servus Graecus est, Delia est ancilla Graecus.", "perplexity": 16.53377342224121}, {"evalsentence": "Medus servus Graecus est, Delia est ancilla Graecorum.", "perplexity": 16.337568283081055}]}, {"question": "Sparta oppid~ Graecum est.", "answer": "Sparta oppidum Graecum est.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Sparta oppidum Graecum est.", "perplexity": 6.059189319610596}, {"evalsentence": "Sparta oppidus Graecum est.", "perplexity": 20.6613826751709}, {"evalsentence": "Sparta oppidorum Graecum est.", "perplexity": 38.1010856628418}, {"evalsentence": "Sparta oppidi Graecum est.", "perplexity": 56.95674514770508}]}, {"question": "Sparta oppidum Graec~ est.", "answer": "Sparta oppidum Graecum est.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Sparta oppidum Graecum est.", "perplexity": 6.059185028076172}, {"evalsentence": "Sparta oppidum Graecus est.", "perplexity": 16.205242156982422}, {"evalsentence": "Sparta oppidum Graecorum est.", "perplexity": 9.753447532653809}, {"evalsentence": "Sparta oppidum Graeci est.", "perplexity": 13.7090482711792}]}, {"question": "Iulius pater Marc~ est.", "answer": "Iulius pater Marci est.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Iulius pater Marci est.", "perplexity": 7.957958698272705}, {"evalsentence": "Iulius pater Marcum est.", "perplexity": 13.305598258972168}, {"evalsentence": "Iulius pater Marcus est.", "perplexity": 10.359151840209961}, {"evalsentence": "Iulius pater Marcorum est.", "perplexity": 15.665002822875977}]}, {"question": "Marcus est filius Iuli~ et Aemiliae.", "answer": "Marcus est filius Iulii et Aemiliae.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Marcus est filius Iulii et Aemiliae.", "perplexity": 6.554088592529297}, {"evalsentence": "Marcus est filius Iulium et Aemiliae.", "perplexity": 12.3551607131958}, {"evalsentence": "Marcus est filius Iulius et Aemiliae.", "perplexity": 11.097397804260254}, {"evalsentence": "Marcus est filius Iuliorum et Aemiliae.", "perplexity": 12.946769714355469}]}, {"question": "Marcus est filius Iulii et Aemili~.", "answer": "Marcus est filius Iulii et Aemiliae.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Marcus est filius Iulii et Aemiliae.", "perplexity": 6.5540900230407715}, {"evalsentence": "Marcus est filius Iulii et Aemilium.", "perplexity": 19.515310287475586}, {"evalsentence": "Marcus est filius Iulii et Aemilius.", "perplexity": 17.772146224975586}, {"evalsentence": "Marcus est filius Iulii et Aemiliorum.", "perplexity": 13.78654670715332}]}, {"question": "Medus servus Iuli~ est: Iulius est dominus servi.", "answer": "Medus servus Iulii est: Iulius est dominus servi.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Medus servus Iulii est: Iulius est dominus servi.", "perplexity": 12.861750602722168}, {"evalsentence": "Medus servus Iulium est: Iulius est dominus servi.", "perplexity": 20.724281311035156}, {"evalsentence": "Medus servus Iulius est: Iulius est dominus servi.", "perplexity": 18.160879135131836}, {"evalsentence": "Medus servus Iuliorum est: Iulius est dominus servi.", "perplexity": 15.98323917388916}]}, {"question": "Medus servus Iulii est: Iulius est dominus serv~.", "answer": "Medus servus Iulii est: Iulius est dominus servi.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Medus servus Iulii est: Iulius est dominus servi.", "perplexity": 12.861747741699219}, {"evalsentence": "Medus servus Iulii est: Iulius est dominus servum.", "perplexity": 15.810050964355469}, {"evalsentence": "Medus servus Iulii est: Iulius est dominus servus.", "perplexity": 14.106578826904297}, {"evalsentence": "Medus servus Iulii est: Iulius est dominus servorum.", "perplexity": 9.91438102722168}]}, {"question": "Iulius dominus Med~ et Davi est: Iulius dominus servorum est.", "answer": "Iulius dominus Medi et Davi est: Iulius dominus servorum est.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Iulius dominus Medi et Davi est: Iulius dominus servorum est.", "perplexity": 11.917037963867188}, {"evalsentence": "Iulius dominus Medum et Davi est: Iulius dominus servorum est.", "perplexity": 13.411255836486816}, {"evalsentence": "Iulius dominus Medus et Davi est: Iulius dominus servorum est.", "perplexity": 10.905993461608887}, {"evalsentence": "Iulius dominus Medorum et Davi est: Iulius dominus servorum est.", "perplexity": 11.30035400390625}]}, {"question": "Iulius dominus Medi et Dav~ est: Iulius dominus servorum est.", "answer": "Iulius dominus Medi et Davi est: Iulius dominus servorum est.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Iulius dominus Medi et Davi est: Iulius dominus servorum est.", "perplexity": 11.917032241821289}, {"evalsentence": "Iulius dominus Medi et Davum est: Iulius dominus servorum est.", "perplexity": 18.52504539489746}, {"evalsentence": "Iulius dominus Medi et Davus est: Iulius dominus servorum est.", "perplexity": 21.109357833862305}, {"evalsentence": "Iulius dominus Medi et Davorum est: Iulius dominus servorum est.", "perplexity": 20.83558464050293}]}, {"question": "Iulius dominus Medi et Davi est: Iulius dominus serv~ est.", "answer": "Iulius dominus Medi et Davi est: Iulius dominus servorum est.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Iulius dominus Medi et Davi est: Iulius dominus servorum est.", "perplexity": 11.917040824890137}, {"evalsentence": "Iulius dominus Medi et Davi est: Iulius dominus servum est.", "perplexity": 18.9686279296875}, {"evalsentence": "Iulius dominus Medi et Davi est: Iulius dominus servus est.", "perplexity": 16.349468231201172}, {"evalsentence": "Iulius dominus Medi et Davi est: Iulius dominus servi est.", "perplexity": 14.655625343322754}]}, {"question": "Numerus serv~ magnus est.", "answer": "Numerus servorum magnus est.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Numerus servorum magnus est.", "perplexity": 12.532130241394043}, {"evalsentence": "Numerus servum magnus est.", "perplexity": 24.563907623291016}, {"evalsentence": "Numerus servus magnus est.", "perplexity": 19.04958152770996}, {"evalsentence": "Numerus servi magnus est.", "perplexity": 15.440549850463867}]}, {"question": "Delia est ancilla Aemili~ : Aemilia domina ancillae est.", "answer": "Delia est ancilla Aemiliae : Aemilia domina ancillae est.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Delia est ancilla Aemiliae : Aemilia domina ancillae est.", "perplexity": 10.436389923095703}, {"evalsentence": "Delia est ancilla Aemilium : Aemilia domina ancillae est.", "perplexity": 17.827030181884766}, {"evalsentence": "Delia est ancilla Aemilius : Aemilia domina ancillae est.", "perplexity": 15.504423141479492}, {"evalsentence": "Delia est ancilla Aemiliorum : Aemilia domina ancillae est.", "perplexity": 14.484501838684082}]}, {"question": "Delia est ancilla Aemiliae : Aemilia domina ancill~ est.", "answer": "Delia est ancilla Aemiliae : Aemilia domina ancillae est.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Delia est ancilla Aemiliae : Aemilia domina ancillae est.", "perplexity": 10.436389923095703}, {"evalsentence": "Delia est ancilla Aemiliae : Aemilia domina ancillum est.", "perplexity": 14.586676597595215}, {"evalsentence": "Delia est ancilla Aemiliae : Aemilia domina ancillus est.", "perplexity": 15.930351257324219}, {"evalsentence": "Delia est ancilla Aemiliae : Aemilia domina ancillorum est.", "perplexity": 10.970392227172852}]}, {"question": "Aemilia domina Deli~ et Syrae est: Aemilia domina ancillarum est.", "answer": "Aemilia domina Deliae et Syrae est: Aemilia domina ancillarum est.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Aemilia domina Deliae et Syrae est: Aemilia domina ancillarum est.", "perplexity": 6.307224750518799}, {"evalsentence": "Aemilia domina Delium et Syrae est: Aemilia domina ancillarum est.", "perplexity": 10.013575553894043}, {"evalsentence": "Aemilia domina Delius et Syrae est: Aemilia domina ancillarum est.", "perplexity": 10.497072219848633}, {"evalsentence": "Aemilia domina Deliorum et Syrae est: Aemilia domina ancillarum est.", "perplexity": 8.98817253112793}]}, {"question": "Aemilia domina Deliae et Syr~ est: Aemilia domina ancillarum est.", "answer": "Aemilia domina Deliae et Syrae est: Aemilia domina ancillarum est.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Aemilia domina Deliae et Syrae est: Aemilia domina ancillarum est.", "perplexity": 6.307224750518799}, {"evalsentence": "Aemilia domina Deliae et Syrum est: Aemilia domina ancillarum est.", "perplexity": 10.827987670898438}, {"evalsentence": "Aemilia domina Deliae et Syrus est: Aemilia domina ancillarum est.", "perplexity": 13.814224243164062}, {"evalsentence": "Aemilia domina Deliae et Syrorum est: Aemilia domina ancillarum est.", "perplexity": 9.636284828186035}]}, {"question": "Aemilia domina Deliae et Syrae est: Aemilia domina ancill~ est.", "answer": "Aemilia domina Deliae et Syrae est: Aemilia domina ancillarum est.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Aemilia domina Deliae et Syrae est: Aemilia domina ancillarum est.", "perplexity": 6.307224273681641}, {"evalsentence": "Aemilia domina Deliae et Syrae est: Aemilia domina ancillum est.", "perplexity": 10.457133293151855}, {"evalsentence": "Aemilia domina Deliae et Syrae est: Aemilia domina ancillus est.", "perplexity": 11.32445240020752}, {"evalsentence": "Aemilia domina Deliae et Syrae est: Aemilia domina ancillorum est.", "perplexity": 7.105096340179443}]}, {"question": "In familia Iuli~ est magnus numerus servorum et ancillarum.", "answer": "In familia Iulii est magnus numerus servorum et ancillarum.", "evalsentences": [{"evalsentence": "In familia Iulii est magnus numerus servorum et ancillarum.", "perplexity": 7.843677997589111}, {"evalsentence": "In familia Iulium est magnus numerus servorum et ancillarum.", "perplexity": 12.530585289001465}, {"evalsentence": "In familia Iulius est magnus numerus servorum et ancillarum.", "perplexity": 16.05255699157715}, {"evalsentence": "In familia Iuliorum est magnus numerus servorum et ancillarum.", "perplexity": 10.407529830932617}]}, {"question": "In familia Iulii est magnus numerus serv~ et ancillarum.", "answer": "In familia Iulii est magnus numerus servorum et ancillarum.", "evalsentences": [{"evalsentence": "In familia Iulii est magnus numerus servorum et ancillarum.", "perplexity": 7.8436760902404785}, {"evalsentence": "In familia Iulii est magnus numerus servum et ancillarum.", "perplexity": 11.489048957824707}, {"evalsentence": "In familia Iulii est magnus numerus servus et ancillarum.", "perplexity": 10.19133186340332}, {"evalsentence": "In familia Iulii est magnus numerus servi et ancillarum.", "perplexity": 9.031210899353027}]}, {"question": "In familia Iulii est magnus numerus servorum et ancill~.", "answer": "In familia Iulii est magnus numerus servorum et ancillarum.", "evalsentences": [{"evalsentence": "In familia Iulii est magnus numerus servorum et ancillarum.", "perplexity": 7.843674659729004}, {"evalsentence": "In familia Iulii est magnus numerus servorum et ancillum.", "perplexity": 15.653738021850586}, {"evalsentence": "In familia Iulii est magnus numerus servorum et ancillus.", "perplexity": 14.717711448669434}, {"evalsentence": "In familia Iulii est magnus numerus servorum et ancillorum.", "perplexity": 10.341391563415527}]}, {"question": "Aemilia mater Marc~ et Quinti et Iuliae est.", "answer": "Aemilia mater Marci et Quinti et Iuliae est.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Aemilia mater Marci et Quinti et Iuliae est.", "perplexity": 11.726714134216309}, {"evalsentence": "Aemilia mater Marcum et Quinti et Iuliae est.", "perplexity": 51.35685348510742}, {"evalsentence": "Aemilia mater Marcus et Quinti et Iuliae est.", "perplexity": 25.141244888305664}, {"evalsentence": "Aemilia mater Marcorum et Quinti et Iuliae est.", "perplexity": 51.84881591796875}]}, {"question": "Aemilia mater Marci et Quint~ et Iuliae est.", "answer": "Aemilia mater Marci et Quinti et Iuliae est.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Aemilia mater Marci et Quinti et Iuliae est.", "perplexity": 11.72671127319336}, {"evalsentence": "Aemilia mater Marci et Quintum et Iuliae est.", "perplexity": 42.6934700012207}, {"evalsentence": "Aemilia mater Marci et Quintus et Iuliae est.", "perplexity": 49.897804260253906}, {"evalsentence": "Aemilia mater Marci et Quintorum et Iuliae est.", "perplexity": 19.53085708618164}]}, {"question": "Aemilia mater Marci et Quinti et Iuli~ est.", "answer": "Aemilia mater Marci et Quinti et Iuliae est.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Aemilia mater Marci et Quinti et Iuliae est.", "perplexity": 11.726714134216309}, {"evalsentence": "Aemilia mater Marci et Quinti et Iulium est.", "perplexity": 20.263635635375977}, {"evalsentence": "Aemilia mater Marci et Quinti et Iulius est.", "perplexity": 25.029922485351562}, {"evalsentence": "Aemilia mater Marci et Quinti et Iuliorum est.", "perplexity": 15.275069236755371}]}, {"question": "Marcus, Quintus Iuliaque sunt liberi Iuli~ et Aemiliae.", "answer": "Marcus, Quintus Iuliaque sunt liberi Iulii et Aemiliae.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Marcus, Quintus Iuliaque sunt liberi Iulii et Aemiliae.", "perplexity": 7.924493789672852}, {"evalsentence": "Marcus, Quintus Iuliaque sunt liberi Iulium et Aemiliae.", "perplexity": 13.044987678527832}, {"evalsentence": "Marcus, Quintus Iuliaque sunt liberi Iulius et Aemiliae.", "perplexity": 14.167693138122559}, {"evalsentence": "Marcus, Quintus Iuliaque sunt liberi Iuliorum et Aemiliae.", "perplexity": 13.656822204589844}]}, {"question": "Marcus, Quintus Iuliaque sunt liberi Iulii et Aemili~.", "answer": "Marcus, Quintus Iuliaque sunt liberi Iulii et Aemiliae.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Marcus, Quintus Iuliaque sunt liberi Iulii et Aemiliae.", "perplexity": 7.924488067626953}, {"evalsentence": "Marcus, Quintus Iuliaque sunt liberi Iulii et Aemilium.", "perplexity": 16.441925048828125}, {"evalsentence": "Marcus, Quintus Iuliaque sunt liberi Iulii et Aemilius.", "perplexity": 16.35466194152832}, {"evalsentence": "Marcus, Quintus Iuliaque sunt liberi Iulii et Aemiliorum.", "perplexity": 13.073533058166504}]}, {"question": "Numerus liber~ est tres.", "answer": "Numerus liberorum est tres.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Numerus liberorum est tres.", "perplexity": 8.718456268310547}, {"evalsentence": "Numerus liberum est tres.", "perplexity": 49.23806381225586}, {"evalsentence": "Numerus liberus est tres.", "perplexity": 50.02836990356445}, {"evalsentence": "Numerus liberi est tres.", "perplexity": 19.76919937133789}]}, {"question": "Numerus serv~ est centum.", "answer": "Numerus servorum est centum.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Numerus servorum est centum.", "perplexity": 10.654524803161621}, {"evalsentence": "Numerus servum est centum.", "perplexity": 28.73404884338379}, {"evalsentence": "Numerus servus est centum.", "perplexity": 22.086992263793945}, {"evalsentence": "Numerus servi est centum.", "perplexity": 13.819218635559082}]}, {"question": "In pagina prima capitul~ secundi multa vocabula nova sunt.", "answer": "In pagina prima capituli secundi multa vocabula nova sunt.", "evalsentences": [{"evalsentence": "In pagina prima capituli secundi multa vocabula nova sunt.", "perplexity": 22.330585479736328}, {"evalsentence": "In pagina prima capitulum secundi multa vocabula nova sunt.", "perplexity": 33.001983642578125}, {"evalsentence": "In pagina prima capitulus secundi multa vocabula nova sunt.", "perplexity": 58.39201736450195}, {"evalsentence": "In pagina prima capitulorum secundi multa vocabula nova sunt.", "perplexity": 27.313800811767578}]}, {"question": "In pagina prima capituli secund~ multa vocabula nova sunt.", "answer": "In pagina prima capituli secundi multa vocabula nova sunt.", "evalsentences": [{"evalsentence": "In pagina prima capituli secundi multa vocabula nova sunt.", "perplexity": 22.330585479736328}, {"evalsentence": "In pagina prima capituli secundum multa vocabula nova sunt.", "perplexity": 36.319576263427734}, {"evalsentence": "In pagina prima capituli secundus multa vocabula nova sunt.", "perplexity": 44.07574462890625}, {"evalsentence": "In pagina prima capituli secundorum multa vocabula nova sunt.", "perplexity": 33.10669708251953}]}, {"question": "Numerus capitul~ non parvus est.", "answer": "Numerus capitulorum non parvus est.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Numerus capitulorum non parvus est.", "perplexity": 10.657095909118652}, {"evalsentence": "Numerus capitulum non parvus est.", "perplexity": 14.744793891906738}, {"evalsentence": "Numerus capitulus non parvus est.", "perplexity": 15.461809158325195}, {"evalsentence": "Numerus capituli non parvus est.", "perplexity": 16.304027557373047}]}]